經常性叫春係咪會令人好反感？

但我真係忍唔住，我都唔想㗎 真係好唔開心所以先需要個途徑發洩
係啊你地鬧我啦，我知我唔應該成日叫春

Yes , ig fb 頂唔順鏟左幾件叫春友

叫完開心d就叫啦

但佢哋嘅頻率係好高定點

叫完就俾人係背後說三道四

關佢地撚事咩

真係Fd就唔會嘅 我嘅話

每一日 不停放負 加 喪打負能量歌詞

係

男人老狗睇鄺俊宇同埋黑白圖語錄， 加拿大真係一個雌雄莫辨嘅國家

連fd都好似嫌我煩

我又冇日日嘅

係 即刻MUTE咗個對話過一排先上水 煩到閪 屌你老母

冇春都比你叫到有春

上網搵唔同人講 一人講啲

咁大家好頹有煩惱嘅時候，唔叫春唔抒發咁會點做

但你真係好撚煩，做多左了！

吓，又係我啊

屌 最近唔知點解瘋狂放負
厭世mode 開啟
我都驚俾人嫌煩 係時候收斂下

我都成日叫春

開個新account日日po叫春文咪無人理囉
定係其實你係想搏關注呀

係 所以而家好少放負
Ig fb都少用咗
但身邊嘅人不停向我放負
我都開始頂唔順
不過又唔想同其他人講

真係唔係想搏咩關注或者想人安慰，只係純粹想抒發情感咋

諗諗下都係自己收埋好過